[強烈呼籲]極希望港鐵車長計劃係黎緊既日子罷工

經過呢個7月咁多日既多件事，我諗已經唔洗提大家呢個政府同呢班「警察」做左幾多幾多衰野，亦都係時間清算返出賣香港人既公司

相信大家都明白，香港係一個由經濟完全主導既地方，無論發生咩事只要有錢揾大家就開心，無錢揾就齊齊鬧政府，政府最驚既都係班有錢佬同佢地反檯。香港人係交通方面太過依賴搭地鐵搭火車，只要地鐵火車行唔到，香港人返唔到工就揾唔到錢，無人返工啲有錢佬係揾少好多好多好多好多

無論係今日既元朗，上星期既元朗，定係再之前既沙田，港鐵都係香港人最需要佢地既時候停駛，美其名話係警方要求，但相信大家都好明白根本就係配合好哂。我唔係想擺車長上檯，但係車長罷工係對於呢個政府一個重擊，甚至為公務員罷工打左一針強心針。

車長們，你地已經開哂名，呢場運動失敗左既話你地始終都會慢慢被清算，我好唔想你地為左公義而有任何既後果

我真係好想好想好想港鐵呢間賺香港人錢但出賣香港人既垃圾受到應有既懲罰

最後，不自由毋寧死，香港人加油。

推

光復香港，時代革命

推上熱門比每一個有良心既香港人見到，幫我話比車長知

正評完大家幫幫手留個言

大家入黎討論下

old man push car

share呢個post比身邊既朋友

推到比每一個良心車長都見到

遊行夢遊爭取到既野愈黎愈小，
唔想次次都要前線/普通市民受傷黎維持士氣
求下大家考慮下罷工

留明睇你比人屌到反肚
上次不合作已經有怨婦個個post留言叫人入佢個反不合作post比like (雖然正確叫法係正評, but whatever la)

咪入黎討論下

我敢講對某D人黎講 佢寧願要送中都唔要返唔到工

係咁諗既咪入黎發表下

而家唔係要你班普通人主動罷工，係車長罷令到大家返唔到工之後一齊順便罷埋工

到開始罷工 佢地返唔到工先會上水

幫推

快啲上水 我逐個屌

推比每一個車長知

香港人無野輸架啦 今次輸左就玩完架啦

有負評啦！！！有唔同既意見啦！！快啲入黎討論

叫佢地食屎

跪求罷工，今次輸左就輸哂架啦，共享大灣區榮耀

有藉口番唔到工

無人想每次出去食彈比人打，大家做咁多野都係想成功姐

呢個係終極目標

會威脅你淺黃陣營即刻轉藍
事實係如果返唔到工就轉藍都唔見得本身有幾黃

今日元朗件事討論夠架啦，而家係要推哂今日元朗啲黑材料同埋諗另外可以呼籲和理非做既事！！！

到今時今日仲care啲示威者既立場，仲係到分咩你係黃你係藍已經唔洗理
就算係咩政治立場，而家香港人面對既係人性既問題，係良知既問題

7月30真定假，如果唔係真將佢變成真得唔得，真係面要全港大罷工

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

點解冇人講728中上環遊行

聽日三點中環遮打花園有集會

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

Push

push

其實730係未fact check，只係有個fb page post左張相出黎，我唔敢講一定假，但未知係咪真既時候我想比呢班勇敢既車長知道其實佢地有幾多人支持緊

如果港鐵車長帶頭搞，
希望巴士車長都響應

去前線要一齊黎一齊走，希望香港人都可以一齊做正確既事

係 到時全港一齊大罷工

呢個當然係最理想既事啦 就算只係港鐵車長已經好大影響

呢個已經唔係政治立場既問題，係人性既問題

推比車長睇到

推下啲正確既野啦

大家share比身邊既人

車長們 香港人係企係你地呢邊1

人手推post

唔係咁少人呀嘛

光復香港，時代革命！

狗鐵敢清算?實幫到盡

Pish

無上前線唔緊要，幫手推下post

香港人今次要第一，唔要年年第四

一係港鐵+巴士罷，一係公墓員罷，其他行業罷工嘅效果唔及佢地一成得你地阻止到呢個港共再癲落去
推

而家緊係唔敢清算，運動失敗左就難講

係 呢個係連鎖效應黎

快! 你地罷工,全港人就大條道理一齊罷

係！！！

我覺得如果香港人唔想罷工
港鐵車長得幾百人冇權決定其他香港人的命運
如果香港人唔罷 但要車長罷
咁所有壓力就會喺哂車長們身上
咁對佢地好唔公平

yesssssss

車長罷既原因唔係為左逼其他人罷 係因為佢地自己公司出賣香港人而唔願意為佢地工作

推 支持車長

因為根本番唔到工

大推

只不過個效果會連鎖令到香港人罷埋工

推上熱門比多啲人知

車長都做到呢步 搞埋罷工成功在望

香港要做到罷工，真係好需要地鐵班車長做野
因為太多人都唔敢罷工，驚罷左比人炒果Ｄ乜乜７７
同埋最好夾埋九新巴一齊罷，一定全港都唔使返工
如果呢個時候你地車長都唔行出呢步，罷工係永遠唔會做到
已經有好多人犧牲左啦！！！！！快Ｄ行多一步罷工啦地鐵車長

唔係要比壓力佢地，佢地罷工係為左顯示出對港鐵出賣港人既不滿

唔好再為左過去既事而影響之後既行動，香港人要向前看

上左熱門架啦

熱門！！！！

創意台最高質巴打

推四文魚

四文魚

港鐵系今次活動既角色好重要 可以好有影響力

30號一定要罷工

一齊唔番工 迫政府回應

車長，你地啲同事已經比藍絲主任打喇，唔係咁都忍到下化

推到番唔到工

係人都忍唔到！！！

唔比四文魚番工

星期一拉手制

同樣諗法，希望港鐵車長可以幫幫手守護香港

推
跪求車長罷工

唔返工又好 唔閂車門收工又好 罷工就得架啦

以上內容亦將會於稍後以短片形式向同事發放

巴打係車長?

推比車長入黎 好想知道你地既睇法

光復到香港先番工

倒不如…

光復唔到香港無心情番工

唔係 但我都收到果封垃圾 講完等於冇講

推 每一個香港人都好重要 積少成多
香港人加油

唔係想潑冷水 由69開始簽左幾多次 我自己都簽左好多好多份，但有邊份回應過

車長肯擺就一齊擺
睇車長頭

你share比車長睇我好想知道佢地點諗

推比車長睇

聯署係for白宮官方回應喎...國會咁快回應應該純粹因為黑警太過分
不過大家一齊做!!!!

唔好無人理啦

推到有車長罷工為止

Connect!

[強烈呼籲]極希望港鐵車長計劃係黎緊既日子罷工

求下你地

車長入黎啦 香港人入黎啦

正評3百幾 回覆得百幾 入黎討論下啦

香港加油

就算地鐵車長無上連登，咁車長個仔見到幫手轉達下呀

pushhhhh

sorry 我一個車長都唔識 幫唔到你

利申係支持嘅

推到光復香港

岩呀 車長既朋友 車長既邊個都好 幫幫手

咁share比你啲同事 由佢地比車長

推到香港成功

有咩可以令最多香港人罷工 就係冇地鐵俾佢地番工

我愛香港 我愛車長

你地係導火線

車長加油 唔使驚

岩呀.....

摧

光復香港

時代革命

港鐵肯罷一次工我一定會忘記你所有事故嘅！

認同巴打所講 希望車長們一齊合作
光復香港 時代革命！

幫樓主推下先

推多一下

[急] 公務員、公共交通車長們，你哋願意罷工未？

支持

推！

車長罷工！截斷香港經濟命脈！公務員罷工！可以更進一步逼港府入窮巷！

公務員大罷工，港府就直接停擺，逼政府回應5大訴求。再進一步，呢班高層公務員，AO，EO等本身絕對有能力成立臨時政府/過渡政府，去重啟政改，落實雙真普選！再用公投等其他方法確認方案民意基礎。可能好ff，阻力亦會好大，但公務員罷工係為我地爭取更多話語權既第一步！

都係個句2020立會冇普選，香港收得皮！

推你老母臭閪

推佢老母啦

有同英國人討論過佢哋嘅罷工多數係由兩個主要運輸物流發起：地鐵同郵局 因為地鐵一停咗，全部人返唔到工，最多係work from home，係同政府/勞資談判既手段，係真係好有用架
另外，比較少聽係郵局，而郵件出入唔到堆積喺度，其實都係會有大量經濟損失

推到比每一個良心車長都見到!

只係想做一個好簡單既民調

[民調] 無限期罷工 正評=真係會罷 負評=要返工不了

推上熱門啊

我唔係想打沉大家
不過狗鐵回覆左
不過就避重就輕嚕